大家點評價契媽今次跌市的表現 ？

正評：做得比大部分人好
負評：做得比大部分人差

抗跌能力高

勁

女人就係鍾意買野

呢個正

臭雞

人地有無限資金撈底，轉倉，賣呢隻補個隻，仲有最強坐貨能力，唔知跟風班人有無呢

緊係 啲錢又唔係佢

well done

買佢然後SH算唔算跟風

ARK契媽封神言之過早

依家再睇個po

買ark 基金可以，
但學人跟買個股個班 你有佢咁多錢玩另計

契媽今日買咗$100000股SQ

Tesla如果610撈咗底
今日大盤暴跌都仲有錢搵

食屎啦契媽
入完arkf之後就一路跌
我屌你老母

跑贏（跌多d)

仆街入完ARKR之後跌到唔停

邊到有record

人地收 management fee 都 fat fat ，唔理契仔了

跌就跌贏大市
不過升嘅時候就跑贏
打和啦

倫敦金女女

阿婆啦，仲囡囡